Q108
#Size:9,9
#Type:スタンダード
#Question:
0,0,8,0,0,1,0,0,5,
0,0,0,0,2,0,0,0,0,
2,0,0,3,0,0,6,0,0,
0,0,4,0,0,8,0,0,7,
0,5,0,0,0,0,0,2,0,
6,0,0,5,0,0,8,0,0,
0,0,7,0,0,5,0,0,8,
0,0,0,0,6,0,0,0,0,
3,0,0,4,0,0,5,0,0,
#Answer:
7,6,8,9,4,1,2,3,5,
1,3,5,8,2,6,7,9,4,
2,4,9,3,5,7,6,8,1,
9,2,4,6,3,8,1,5,7,
8,5,3,1,7,4,9,2,6,
6,7,1,5,9,2,8,4,3,
4,9,7,2,1,5,3,6,8,
5,8,2,7,6,3,4,1,9,
3,1,6,4,8,9,5,7,2,

Q109
#Size:9,9
#Type:スタンダード
#Question:
1,0,0,4,0,0,0,0,0,
0,2,3,0,0,0,6,5,0,
0,0,0,0,0,8,0,0,2,
4,0,0,6,0,0,0,0,0,
0,5,6,0,0,0,9,4,0,
0,0,0,0,0,1,0,0,6,
7,0,0,5,0,0,0,0,0,
0,8,9,0,0,0,1,6,0,
0,0,0,0,0,6,0,0,8,
#Answer:
1,7,5,4,6,2,8,9,3,
8,2,3,1,7,9,6,5,4,
6,9,4,3,5,8,7,1,2,
4,1,8,6,9,5,2,3,7,
2,5,6,8,3,7,9,4,1,
9,3,7,2,4,1,5,8,6,
7,6,1,5,8,3,4,2,9,
3,8,9,7,2,4,1,6,5,
5,4,2,9,1,6,3,7,8,

Q110
#Size:9,9
#Type:スタンダード
#Question:
0,0,0,1,0,7,0,0,0,
0,2,0,0,0,0,0,6,0,
1,0,3,0,0,0,5,0,7,
0,4,0,0,2,0,0,8,0,
0,0,0,5,0,3,0,0,0,
0,9,0,0,6,0,0,3,0,
5,0,4,0,0,0,7,0,3,
0,3,0,0,0,0,0,9,0,
0,0,0,3,0,6,0,0,0,
#Answer:
4,5,6,1,3,7,8,2,9,
7,2,9,8,5,4,3,6,1,
1,8,3,6,9,2,5,4,7,
3,4,7,9,2,1,6,8,5,
6,1,8,5,4,3,9,7,2,
2,9,5,7,6,8,1,3,4,
5,6,4,2,8,9,7,1,3,
8,3,1,4,7,5,2,9,6,
9,7,2,3,1,6,4,5,8,

Q111
#Size:9,9
#Type:スタンダード
*Present:(4,5),(6,5)
#Question:
0,0,0,1,0,0,0,0,0,
0,0,2,3,0,0,1,0,0,
0,4,5,6,0,0,2,7,0,
0,0,0,0,0,0,7,3,9,
0,0,0,0,0,0,0,0,0,
2,9,6,0,0,0,0,0,0,
0,6,1,0,0,7,5,8,0,
0,0,7,0,0,6,4,0,0,
0,0,0,0,0,4,0,0,0,
#Answer:
6,7,3,1,4,2,9,5,8,
9,8,2,3,7,5,1,4,6,
1,4,5,6,8,9,2,7,3,
5,1,4,2,6,8,7,3,9,
7,3,8,4,9,1,6,2,5,
2,9,6,7,5,3,8,1,4,
4,6,1,9,3,7,5,8,2,
3,5,7,8,2,6,4,9,1,
8,2,9,5,1,4,3,6,7,

Q112
#Size:9,9
#Type:スタンダード
#Question:
0,0,0,0,0,7,1,0,0,
0,0,0,0,6,0,8,0,0,
0,0,0,0,8,4,0,3,7,
0,0,0,0,0,0,2,0,1,
0,1,2,0,0,0,6,5,0,
4,0,3,0,0,0,0,0,0,
5,6,0,1,2,0,0,0,0,
0,0,7,0,3,0,0,0,0,
0,0,8,9,0,0,0,0,0,
#Answer:
3,8,5,2,9,7,1,6,4,
7,4,9,3,6,1,8,2,5,
6,2,1,5,8,4,9,3,7,
9,7,6,8,5,3,2,4,1,
8,1,2,7,4,9,6,5,3,
4,5,3,6,1,2,7,9,8,
5,6,4,1,2,8,3,7,9,
1,9,7,4,3,6,5,8,2,
2,3,8,9,7,5,4,1,6,

Q113
#Size:9,9
#Type:スタンダード
#Question:
0,0,0,0,0,0,0,0,0,
1,2,0,8,9,5,0,0,0,
0,3,0,7,0,2,0,0,0,
0,4,5,6,0,1,9,0,0,
0,0,0,0,0,0,0,0,0,
0,0,6,9,0,8,2,5,0,
0,0,0,1,0,7,0,4,0,
0,0,0,5,6,4,0,8,7,
0,0,0,0,0,0,0,0,0,
#Answer:
7,5,9,4,3,6,8,1,2,
1,2,4,8,9,5,7,6,3,
6,3,8,7,1,2,5,9,4,
2,4,5,6,7,1,9,3,8,
8,9,1,2,5,3,4,7,6,
3,7,6,9,4,8,2,5,1,
5,8,3,1,2,7,6,4,9,
9,1,2,5,6,4,3,8,7,
4,6,7,3,8,9,1,2,5,

Q114
#Size:9,9
#Type:スタンダード
#Question:
0,0,0,0,0,0,0,0,0,
0,6,7,0,0,0,1,4,0,
4,0,0,3,0,9,0,0,6,
0,1,0,0,4,0,0,7,0,
0,2,0,0,5,0,0,8,0,
0,3,0,0,6,0,0,9,0,
9,0,0,1,0,6,0,0,2,
0,5,2,0,0,0,7,6,0,
0,0,0,0,0,0,0,0,0,
#Answer:
2,9,5,6,1,4,8,3,7,
3,6,7,5,8,2,1,4,9,
4,8,1,3,7,9,5,2,6,
8,1,9,2,4,3,6,7,5,
7,2,6,9,5,1,3,8,4,
5,3,4,8,6,7,2,9,1,
9,7,8,1,3,6,4,5,2,
1,5,2,4,9,8,7,6,3,
6,4,3,7,2,5,9,1,8,

Q115
#Size:9,9
#Type:スタンダード
#Question:
1,2,0,0,0,0,0,0,0,
3,4,0,0,9,6,2,0,0,
0,0,0,4,0,0,0,9,0,
0,0,1,0,0,0,0,4,0,
0,8,0,0,0,0,0,7,0,
0,3,0,0,0,0,8,0,0,
0,6,0,0,0,8,0,0,0,
0,0,4,1,2,0,0,6,7,
0,0,0,0,0,0,0,8,9,
#Answer:
1,2,9,8,3,7,6,5,4,
3,4,7,5,9,6,2,1,8,
6,5,8,4,1,2,7,9,3,
5,7,1,2,8,9,3,4,6,
4,8,2,3,6,1,9,7,5,
9,3,6,7,5,4,8,2,1,
7,6,5,9,4,8,1,3,2,
8,9,4,1,2,3,5,6,7,
2,1,3,6,7,5,4,8,9,

Q116
#Size:9,9
#Type:スタンダード
#Question:
0,6,0,0,2,0,0,9,0,
4,0,0,1,0,3,0,0,8,
0,0,1,0,0,0,3,0,0,
0,1,0,0,0,0,0,3,0,
8,0,0,0,9,0,0,0,4,
0,7,0,0,0,0,0,5,0,
0,0,7,0,0,0,5,0,0,
9,0,0,7,0,5,0,0,6,
0,4,0,0,6,0,0,7,0,
#Answer:
7,6,3,4,2,8,1,9,5,
4,9,2,1,5,3,7,6,8,
5,8,1,6,7,9,3,4,2,
2,1,9,5,4,6,8,3,7,
8,5,6,3,9,7,2,1,4,
3,7,4,2,8,1,6,5,9,
6,2,7,9,3,4,5,8,1,
9,3,8,7,1,5,4,2,6,
1,4,5,8,6,2,9,7,3,

Q117
#Size:9,9
#Type:スタンダード
*Present:(2,7),(8,3)
#Question:
0,0,0,0,0,0,0,0,0,
0,1,2,3,0,0,0,0,0,
0,4,5,6,0,0,0,0,0,
0,7,8,9,0,1,2,3,0,
0,9,0,0,0,0,0,5,0,
0,3,4,2,0,7,6,1,0,
0,0,0,0,0,6,5,2,0,
0,0,0,0,0,2,7,6,0,
0,0,0,0,0,0,0,0,0,
#Answer:
3,6,7,8,2,4,1,9,5,
9,1,2,3,7,5,4,8,6,
8,4,5,6,1,9,3,7,2,
6,7,8,9,5,1,2,3,4,
2,9,1,4,6,3,8,5,7,
5,3,4,2,8,7,6,1,9,
1,8,9,7,4,6,5,2,3,
4,5,3,1,9,2,7,6,8,
7,2,6,5,3,8,9,4,1,
